全世界因武肺屌中共，熱狗：流感啫

外國幾廿萬人感染死亡，熱狗：香港都冇咩個案
市民自發提出防疫措施，熱狗：唔好做恐懼撚
香港人戴口罩，熱狗：戴咗口罩都仲有百幾個案
政府藉防疫限制市民自由，熱狗：黃屍自己攞嚟

唔係熱狗but 認同熱狗嘅講法

香港抗疫禁食限聚
熱狗：港豬普通流感都咁大反應，搞到政府而家唔俾人食飯啦，港豬抵撚死自作孽

其他國家抗疫禁足禁食限聚
熱狗：睇唔到，唔知道，唔清楚

利申：覺得政府政策好戇鳩，不過熱狗調返轉頭屌香港人仲戇鳩

唔係流感就唔屌得中共同追討賠償嘅